[LF2] 過去呢個週末所學到嘅兩件事

1. 救人
相信大家都見到岳義士嘅新聞, 亦都知道一個人嘅力量其實都可以好大(e.g.一救三)
救人呢個動作其實唔單係講緊打狗, 亦包括喺白衫捉咗/打手足嘅時候、手足黨鐵俾人伏、跳跳虎跳唔過習大大、休班狗捉人

當大家明白呢樣嘢, 相信以下呢個情況就唔會再出現

2. 私了
對付白衫, 先要拉開左膠, 再快速行動, hit and run, 5-10分鐘之內搞掂, 然後散水
琴晚嘅成果大家有目共睹, 但千萬要記住, 唔好打頭,
有腳行唔到, 有手郁唔到, 比死更難受

大家打機嘅時候記得組隊行動呀! 現場組隊方法大家應該都識啦? 唔識自己追吓post啦

1/10

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

5分鐘都太耐
睇片全部都係1-2分鐘hit and run

2/10

越快越好

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10